西市推介 921

天氣熱成咁

唔係唔買冷氣股下話

個市一路趺佢就一路升

送錢你洗都唔識執